# Article R934-1

Pour l'application des articles R. 450-1 et R. 450-2 à la Nouvelle-Calédonie, la référence aux agents mentionnés à l'article L. 450-1 est remplacée par la référence aux agents assermentés de la Nouvelle-Calédonie mentionnés à l'
article 86 de la loi organique n° 99-209 du 19 mars 1999
relative à la Nouvelle-Calédonie.
